{"id":4323,"date":"2022-03-18T12:55:34","date_gmt":"2022-03-18T10:55:34","guid":{"rendered":"https:\/\/palatina-angels.de\/?post_type=tribe_events&#038;p=4323"},"modified":"2022-06-13T10:06:21","modified_gmt":"2022-06-13T08:06:21","slug":"palatina-business-angels-pitch-regional-veranstaltung-in-kooperation-mit-ihk-wirtschaftsjunioren-praesenz-veranstaltung","status":"publish","type":"tribe_events","link":"https:\/\/palatina-angels.de\/veranstaltung\/palatina-business-angels-pitch-regional-veranstaltung-in-kooperation-mit-ihk-wirtschaftsjunioren-praesenz-veranstaltung\/","title":{"rendered":"PALATINA Business Angels Pitch: Regional-Veranstaltung in Kooperation mit Wirtschaftsjunioren Heidelberg, Pr\u00e4senz-Veranstaltung"},"content":{"rendered":"<p>Teilnahmegeb\u00fchr: Mitglieder frei, Sponsoren und deren G\u00e4ste frei, f\u00fcr angemeldete und best\u00e4tigte G\u00e4ste je 35.- \u20ac (plus MWSt.).<\/p>\n<p>Bitte nutzen Sie im Bereich \u201e<span style=\"color: #333399;\"><a style=\"color: #333399;\" href=\"https:\/\/palatina-angels.de\/kontakt\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Kontakt<\/a><\/span>\u201c das Anmeldeformular um sich anzumelden.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Teilnahmegeb\u00fchr: Mitglieder frei, Sponsoren und deren G\u00e4ste frei, f\u00fcr angemeldete [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":5,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_tribe_events_status":"","_tribe_events_status_reason":""},"tags":[],"tribe_events_cat":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.9 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>PALATINA Business Angels Pitch: Regional-Veranstaltung in Kooperation mit Wirtschaftsjunioren Heidelberg, Pr\u00e4senz-Veranstaltung - PALATINA Business Angels Rhein-Neckar e.V.<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/palatina-angels.de\/veranstaltung\/palatina-business-angels-pitch-regional-veranstaltung-in-kooperation-mit-ihk-wirtschaftsjunioren-praesenz-veranstaltung\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"de_DE\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"PALATINA Business Angels Pitch: Regional-Veranstaltung in Kooperation mit Wirtschaftsjunioren Heidelberg, Pr\u00e4senz-Veranstaltung - PALATINA Business Angels Rhein-Neckar e.V.\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Teilnahmegeb\u00fchr: Mitglieder frei, Sponsoren und deren G\u00e4ste frei, f\u00fcr angemeldete [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/palatina-angels.de\/veranstaltung\/palatina-business-angels-pitch-regional-veranstaltung-in-kooperation-mit-ihk-wirtschaftsjunioren-praesenz-veranstaltung\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"PALATINA Business Angels Rhein-Neckar e.V.\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-06-13T08:06:21+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/palatina-angels.de\/#website\",\"url\":\"https:\/\/palatina-angels.de\/\",\"name\":\"PALATINA Business Angels Rhein-Neckar e.V.\",\"description\":\"\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/palatina-angels.de\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"de-DE\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/palatina-angels.de\/veranstaltung\/palatina-business-angels-pitch-regional-veranstaltung-in-kooperation-mit-ihk-wirtschaftsjunioren-praesenz-veranstaltung\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/palatina-angels.de\/veranstaltung\/palatina-business-angels-pitch-regional-veranstaltung-in-kooperation-mit-ihk-wirtschaftsjunioren-praesenz-veranstaltung\/\",\"name\":\"PALATINA Business Angels Pitch: Regional-Veranstaltung in Kooperation mit Wirtschaftsjunioren Heidelberg, Pr\u00e4senz-Veranstaltung - PALATINA Business Angels Rhein-Neckar e.V.\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/palatina-angels.de\/#website\"},\"datePublished\":\"2022-03-18T10:55:34+00:00\",\"dateModified\":\"2022-06-13T08:06:21+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/palatina-angels.de\/veranstaltung\/palatina-business-angels-pitch-regional-veranstaltung-in-kooperation-mit-ihk-wirtschaftsjunioren-praesenz-veranstaltung\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"de-DE\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/palatina-angels.de\/veranstaltung\/palatina-business-angels-pitch-regional-veranstaltung-in-kooperation-mit-ihk-wirtschaftsjunioren-praesenz-veranstaltung\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/palatina-angels.de\/veranstaltung\/palatina-business-angels-pitch-regional-veranstaltung-in-kooperation-mit-ihk-wirtschaftsjunioren-praesenz-veranstaltung\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Startseite\",\"item\":\"https:\/\/palatina-angels.de\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Veranstaltungen\",\"item\":\"https:\/\/palatina-angels.de\/veranstaltungen\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"PALATINA Business Angels Pitch: Regional-Veranstaltung in Kooperation mit Wirtschaftsjunioren Heidelberg, Pr\u00e4senz-Veranstaltung\"}]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"PALATINA Business Angels Pitch: Regional-Veranstaltung in Kooperation mit Wirtschaftsjunioren Heidelberg, Pr\u00e4senz-Veranstaltung - PALATINA Business Angels Rhein-Neckar e.V.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/palatina-angels.de\/veranstaltung\/palatina-business-angels-pitch-regional-veranstaltung-in-kooperation-mit-ihk-wirtschaftsjunioren-praesenz-veranstaltung\/","og_locale":"de_DE","og_type":"article","og_title":"PALATINA Business Angels Pitch: Regional-Veranstaltung in Kooperation mit Wirtschaftsjunioren Heidelberg, Pr\u00e4senz-Veranstaltung - PALATINA Business Angels Rhein-Neckar e.V.","og_description":"Teilnahmegeb\u00fchr: Mitglieder frei, Sponsoren und deren G\u00e4ste frei, f\u00fcr angemeldete [&hellip;]","og_url":"https:\/\/palatina-angels.de\/veranstaltung\/palatina-business-angels-pitch-regional-veranstaltung-in-kooperation-mit-ihk-wirtschaftsjunioren-praesenz-veranstaltung\/","og_site_name":"PALATINA Business Angels Rhein-Neckar e.V.","article_modified_time":"2022-06-13T08:06:21+00:00","twitter_card":"summary_large_image","schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/palatina-angels.de\/#website","url":"https:\/\/palatina-angels.de\/","name":"PALATINA Business Angels Rhein-Neckar e.V.","description":"","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/palatina-angels.de\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"de-DE"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/palatina-angels.de\/veranstaltung\/palatina-business-angels-pitch-regional-veranstaltung-in-kooperation-mit-ihk-wirtschaftsjunioren-praesenz-veranstaltung\/#webpage","url":"https:\/\/palatina-angels.de\/veranstaltung\/palatina-business-angels-pitch-regional-veranstaltung-in-kooperation-mit-ihk-wirtschaftsjunioren-praesenz-veranstaltung\/","name":"PALATINA Business Angels Pitch: Regional-Veranstaltung in Kooperation mit Wirtschaftsjunioren Heidelberg, Pr\u00e4senz-Veranstaltung - PALATINA Business Angels Rhein-Neckar e.V.","isPartOf":{"@id":"https:\/\/palatina-angels.de\/#website"},"datePublished":"2022-03-18T10:55:34+00:00","dateModified":"2022-06-13T08:06:21+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/palatina-angels.de\/veranstaltung\/palatina-business-angels-pitch-regional-veranstaltung-in-kooperation-mit-ihk-wirtschaftsjunioren-praesenz-veranstaltung\/#breadcrumb"},"inLanguage":"de-DE","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/palatina-angels.de\/veranstaltung\/palatina-business-angels-pitch-regional-veranstaltung-in-kooperation-mit-ihk-wirtschaftsjunioren-praesenz-veranstaltung\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/palatina-angels.de\/veranstaltung\/palatina-business-angels-pitch-regional-veranstaltung-in-kooperation-mit-ihk-wirtschaftsjunioren-praesenz-veranstaltung\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Startseite","item":"https:\/\/palatina-angels.de\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Veranstaltungen","item":"https:\/\/palatina-angels.de\/veranstaltungen\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"PALATINA Business Angels Pitch: Regional-Veranstaltung in Kooperation mit Wirtschaftsjunioren Heidelberg, Pr\u00e4senz-Veranstaltung"}]}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/palatina-angels.de\/wp-json\/wp\/v2\/tribe_events\/4323"}],"collection":[{"href":"https:\/\/palatina-angels.de\/wp-json\/wp\/v2\/tribe_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/palatina-angels.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/tribe_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/palatina-angels.de\/wp-json\/wp\/v2\/users\/5"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/palatina-angels.de\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=4323"}],"version-history":[{"count":4,"href":"https:\/\/palatina-angels.de\/wp-json\/wp\/v2\/tribe_events\/4323\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":4378,"href":"https:\/\/palatina-angels.de\/wp-json\/wp\/v2\/tribe_events\/4323\/revisions\/4378"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/palatina-angels.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=4323"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/palatina-angels.de\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=4323"},{"taxonomy":"tribe_events_cat","embeddable":true,"href":"https:\/\/palatina-angels.de\/wp-json\/wp\/v2\/tribe_events_cat?post=4323"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}