{"id":1736,"date":"2016-02-27T01:32:23","date_gmt":"2016-02-27T01:32:23","guid":{"rendered":"https:\/\/palatina-angels.de\/?page_id=1736"},"modified":"2022-06-13T11:52:09","modified_gmt":"2022-06-13T09:52:09","slug":"gruendungsmitglieder","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/palatina-angels.de\/gruendungsmitglieder\/","title":{"rendered":"Gr\u00fcndungsmitglieder"},"content":{"rendered":"<p><div class=\"fusion-fullwidth fullwidth-box fusion-builder-row-1 nonhundred-percent-fullwidth non-hundred-percent-height-scrolling\" style=\"background-color: rgba(255,255,255,0);background-position: left top;background-repeat: no-repeat;padding-top:50px;padding-right:0px;padding-bottom:70px;padding-left:0px;margin-bottom: 0px;margin-top: 0px;border-width: 0px 0px 0px 0px;border-color:#e2e2e2;border-style:solid;\" ><div class=\"fusion-builder-row fusion-row\"><div class=\"fusion-layout-column fusion_builder_column fusion-builder-column-0 fusion_builder_column_1_1 1_1 fusion-one-full fusion-column-first fusion-column-last fusion-column-no-min-height\" style=\"margin-top:0px;margin-bottom:0px;\"><div class=\"fusion-column-wrapper fusion-flex-column-wrapper-legacy\" style=\"background-position:left top;background-repeat:no-repeat;-webkit-background-size:cover;-moz-background-size:cover;-o-background-size:cover;background-size:cover;padding: 0px 0px 0px 0px;\"><style type=\"text\/css\"><\/style><div class=\"fusion-title title fusion-title-1 fusion-title-center fusion-title-text fusion-title-size-two\" style=\"margin-top:10px;margin-right:0px;margin-bottom:15px;margin-left:0px;\"><div class=\"title-sep-container title-sep-container-left\"><div class=\"title-sep sep-double sep-solid\" style=\"border-color:#e2e2e2;\"><\/div><\/div><h2 class=\"title-heading-center\" style=\"margin:0;\">Gr\u00fcndungsmitglieder<\/h2><div class=\"title-sep-container title-sep-container-right\"><div class=\"title-sep sep-double sep-solid\" style=\"border-color:#e2e2e2;\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-text fusion-text-1\"><p style=\"text-align: center;\">Den PALATINA Business Angels Verein haben Ende 2019 sieben Personen, darunter zwei Vorstandsvorsitzende gro\u00dfer, regional benachbarter Business Angels-Vereine, sowie zwei Anw\u00e4lte gegr\u00fcndet. Alle Mitglieder der ersten Stunde sind selbst Business Angels und verf\u00fcgen \u00fcber langj\u00e4hrige Erfahrungen in den Bereichen Gr\u00fcndung, Finanzierung oder Management von StartUps.<\/p>\n<\/div><div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-fullwidth fullwidth-box fusion-builder-row-2 fusion-flex-container nonhundred-percent-fullwidth non-hundred-percent-height-scrolling\" style=\"background-color: rgba(255,255,255,0);background-position: center center;background-repeat: no-repeat;border-width: 0px 0px 0px 0px;border-color:#e2e2e2;border-style:solid;\" ><div class=\"fusion-builder-row fusion-row fusion-flex-align-items-flex-start\" style=\"max-width:1248px;margin-left: calc(-4% \/ 2 );margin-right: calc(-4% \/ 2 );\"><div class=\"fusion-layout-column fusion_builder_column fusion-builder-column-1 fusion_builder_column_1_1 1_1 fusion-flex-column\"><div class=\"fusion-column-wrapper fusion-flex-justify-content-flex-start fusion-content-layout-column\" style=\"background-position:left top;background-repeat:no-repeat;-webkit-background-size:cover;-moz-background-size:cover;-o-background-size:cover;background-size:cover;padding: 0px 0px 0px 0px;\"><style type=\"text\/css\">@media only screen and (max-width:1024px) {.fusion-title.fusion-title-2{margin-top:10px!important; margin-right:0px!important;margin-bottom:15px!important;margin-left:0px!important;}}@media only screen and (max-width:640px) {.fusion-title.fusion-title-2{margin-top:10px!important; margin-right:0px!important;margin-bottom:10px!important; margin-left:0px!important;}}<\/style><div class=\"fusion-title title fusion-title-2 fusion-title-center fusion-title-text fusion-title-size-two\" style=\"margin-top:10px;margin-right:0px;margin-bottom:15px;margin-left:0px;\"><div class=\"title-sep-container title-sep-container-left\"><div class=\"title-sep sep-double sep-solid\" style=\"border-color:#e2e2e2;\"><\/div><\/div><h2 class=\"title-heading-center\" style=\"margin:0;\">Kuratorium und Vorstand<\/h2><div class=\"title-sep-container title-sep-container-right\"><div class=\"title-sep sep-double sep-solid\" style=\"border-color:#e2e2e2;\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-text fusion-text-2\"><p style=\"text-align: center;\">Dem Kuratorium f\u00e4llt u.a. die Aufgabe eines Aufsichtsrats zu.<\/p>\n<\/div><\/div><style type=\"text\/css\">.fusion-body .fusion-builder-column-1{width:100% !important;margin-top : 0px;margin-bottom : 20px;}.fusion-builder-column-1 > .fusion-column-wrapper {padding-top : 0px !important;padding-right : 0px !important;margin-right : 1.92%;padding-bottom : 0px !important;padding-left : 0px !important;margin-left : 1.92%;}@media only screen and (max-width:1024px) {.fusion-body .fusion-builder-column-1{width:100% !important;order : 0;}.fusion-builder-column-1 > .fusion-column-wrapper {margin-right : 1.92%;margin-left : 1.92%;}}@media only screen and (max-width:640px) {.fusion-body .fusion-builder-column-1{width:100% !important;order : 0;}.fusion-builder-column-1 > .fusion-column-wrapper {margin-right : 1.92%;margin-left : 1.92%;}}<\/style><\/div><\/div><style type=\"text\/css\">.fusion-body .fusion-flex-container.fusion-builder-row-2{ padding-top : 0px;margin-top : 0px;padding-right : 0px;padding-bottom : 0px;margin-bottom : 0px;padding-left : 0px;}<\/style><\/div><div class=\"fusion-fullwidth fullwidth-box fusion-builder-row-3 fusion-flex-container nonhundred-percent-fullwidth non-hundred-percent-height-scrolling\" style=\"background-color: rgba(255,255,255,0);background-position: center center;background-repeat: no-repeat;border-width: 0px 0px 0px 0px;border-color:#e2e2e2;border-style:solid;\" ><div class=\"fusion-builder-row fusion-row fusion-flex-align-items-flex-start\" style=\"max-width:1248px;margin-left: calc(-4% \/ 2 );margin-right: calc(-4% \/ 2 );\"><div class=\"fusion-layout-column fusion_builder_column fusion-builder-column-2 fusion_builder_column_1_1 1_1 fusion-flex-column\"><div class=\"fusion-column-wrapper fusion-flex-justify-content-flex-start fusion-content-layout-column\" style=\"background-position:left top;background-repeat:no-repeat;-webkit-background-size:cover;-moz-background-size:cover;-o-background-size:cover;background-size:cover;padding: 0px 0px 0px 0px;\"><div class=\"fusion-separator fusion-full-width-sep\" style=\"align-self: center;margin-left: auto;margin-right: auto;margin-top:30px;margin-bottom:30px;width:100%;\"><\/div><\/div><style type=\"text\/css\">.fusion-body .fusion-builder-column-2{width:100% !important;margin-top : 0px;margin-bottom : 20px;}.fusion-builder-column-2 > .fusion-column-wrapper {padding-top : 0px !important;padding-right : 0px !important;margin-right : 1.92%;padding-bottom : 0px !important;padding-left : 0px !important;margin-left : 1.92%;}@media only screen and (max-width:1024px) {.fusion-body .fusion-builder-column-2{width:100% !important;order : 0;}.fusion-builder-column-2 > .fusion-column-wrapper {margin-right : 1.92%;margin-left : 1.92%;}}@media only screen and (max-width:640px) {.fusion-body .fusion-builder-column-2{width:100% !important;order : 0;}.fusion-builder-column-2 > .fusion-column-wrapper {margin-right : 1.92%;margin-left : 1.92%;}}<\/style><\/div><\/div><style type=\"text\/css\">.fusion-body .fusion-flex-container.fusion-builder-row-3{ padding-top : 0px;margin-top : 0px;padding-right : 0px;padding-bottom : 0px;margin-bottom : 0px;padding-left : 0px;}<\/style><\/div><div class=\"fusion-fullwidth fullwidth-box fusion-builder-row-4 fusion-flex-container nonhundred-percent-fullwidth non-hundred-percent-height-scrolling\" style=\"background-color: rgba(255,255,255,0);background-position: center center;background-repeat: no-repeat;border-width: 0px 0px 0px 0px;border-color:#e2e2e2;border-style:solid;\" ><div class=\"fusion-builder-row fusion-row fusion-flex-align-items-flex-start\" style=\"max-width:1248px;margin-left: calc(-4% \/ 2 );margin-right: calc(-4% \/ 2 );\"><div class=\"fusion-layout-column fusion_builder_column fusion-builder-column-3 fusion_builder_column_1_4 1_4 fusion-flex-column\"><div class=\"fusion-column-wrapper fusion-flex-justify-content-flex-start fusion-content-layout-column\" style=\"background-position:left top;background-repeat:no-repeat;-webkit-background-size:cover;-moz-background-size:cover;-o-background-size:cover;background-size:cover;padding: 0px 0px 0px 0px;\"><div class=\"fusion-person person fusion-person-left fusion-person-1 fusion-person-icon-top\"><div class=\"person-shortcode-image-wrapper\"><div class=\"person-image-container hover-type-none\" style=\"border:0px solid #e2e2e2;-webkit-border-radius:0px;-moz-border-radius:0px;border-radius:0px;\"><img class=\"person-img img-responsive wp-image-3643\" width=\"500\" height=\"500\" src=\"https:\/\/palatina-angels.de\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/Andreas_NEU.png\" alt=\"Andreas Lukic\" srcset=\"https:\/\/palatina-angels.de\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/Andreas_NEU-200x200.png 200w, https:\/\/palatina-angels.de\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/Andreas_NEU-400x400.png 400w, https:\/\/palatina-angels.de\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/Andreas_NEU.png 500w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, (max-width: 640px) 100vw, 400px\" \/><\/div><\/div><div class=\"person-desc\"><div class=\"person-author\"><div class=\"person-author-wrapper\"><span class=\"person-name\">Andreas Lukic<\/span><span class=\"person-title\"><\/span><\/div><\/div><div class=\"person-content fusion-clearfix\">Vorsitzender des Kuratoriums<\/div><\/div><\/div><\/div><style type=\"text\/css\">.fusion-body .fusion-builder-column-3{width:25% !important;margin-top : 0px;margin-bottom : 20px;}.fusion-builder-column-3 > .fusion-column-wrapper {padding-top : 0px !important;padding-right : 0px !important;margin-right : 7.68%;padding-bottom : 0px !important;padding-left : 0px !important;margin-left : 7.68%;}@media only screen and (max-width:1024px) {.fusion-body .fusion-builder-column-3{width:100% !important;order : 0;}.fusion-builder-column-3 > .fusion-column-wrapper {margin-right : 1.92%;margin-left : 1.92%;}}@media only screen and (max-width:640px) {.fusion-body .fusion-builder-column-3{width:100% !important;order : 0;}.fusion-builder-column-3 > .fusion-column-wrapper {margin-right : 1.92%;margin-left : 1.92%;}}<\/style><\/div><div class=\"fusion-layout-column fusion_builder_column fusion-builder-column-4 fusion_builder_column_3_4 3_4 fusion-flex-column\"><div class=\"fusion-column-wrapper fusion-flex-justify-content-flex-start fusion-content-layout-column\" style=\"background-position:left top;background-repeat:no-repeat;-webkit-background-size:cover;-moz-background-size:cover;-o-background-size:cover;background-size:cover;padding: 0px 0px 0px 0px;\"><div class=\"fusion-text fusion-text-3\"><p>Andreas Lukic ist Gr\u00fcnder und Gesch\u00e4ftsf\u00fchrer der ValueNet-Capital-Partners GmbH, Frankfurt\/M\u00fcnchen, einer im Jahr 2000 gegr\u00fcndeten privaten Beteiligungs- und Beratungsgesellschaft, die Beteiligungen, Finanzierungen sowie M&amp;A-Transaktionen bei Management-Buy-outs\/Buy-ins sowie Unternehmensnachfolgen durchf\u00fchrt, sich fallweise an wachstumsorientierten Unternehmen aus dem Konzern-, Mittelstands- sowie StartUp-Bereich beteiligt sowie deren Unternehmensentwicklung unterst\u00fctzt.<\/p>\n<p>Lukic ist Mitglied mehrerer Beir\u00e4te, Vorstandsvorsitzender der Business-Angels FrankfurtRheinMain e.V. und seit 1999 als Business-Angel aktiv.<\/p>\n<p>Herr Lukic war davor bei Bain (London, M\u00fcnchen) in der Private Equity Group, im Bereich Buy-outs und Wachstumsfinanzierung, sowie Venture Capital t\u00e4tig. Den Berufsweg begann er bei Mitchell Madison Group (New York, Frankfurt) im Investment Advisory. Er hat in Chemieingenieurwesen und Volkswirtschaftslehre diplomiert sowie Angewandte Kulturwissenschaften abgeschlossen, ist verheiratet und Vater einer Tochter.<\/p>\n<p>Lukic ist Wahlfrankfurter und zieht Frankfurt den weiteren Lebensstationen in USA, UK und auch M\u00fcnchen vor. Er war und ist an etlichen StartUps beteiligt. Daneben unterst\u00fctzt Lukic den professionellen Aufbau der StartUp-Finanzierungskette am Finanzplatz FFM durch den Vorsitz bei den Business Angels FRM sowie den PALATINA Business Angels Rhein-Neckar und den sich formierenden Business Angels Mittelhessen, unterst\u00fctzt leitend weitere Initiativen z.B. im Bereich der K\u00fcnstlichen Intelligenz oder bei StartUps im Mittelstand und hat daneben Formate, z.B. den FintechGermany-Award initiiert. In regelm\u00e4\u00dfiger Zusammenarbeit mit der Stadt FFM, dem Land Hessen und dem Bund wirkt Andreas Lukic in diversen Gremien mit, aktuell z.B. bei FrankfurtForward, beim Leitbild Finanzplatz FFM\/AG \u201eFinanzierungskette\/VC\u201c, dialogforum fintech.<\/p>\n<\/div><\/div><style type=\"text\/css\">.fusion-body .fusion-builder-column-4{width:75% !important;margin-top : 0px;margin-bottom : 20px;}.fusion-builder-column-4 > .fusion-column-wrapper {padding-top : 0px !important;padding-right : 0px !important;margin-right : 2.56%;padding-bottom : 0px !important;padding-left : 0px !important;margin-left : 2.56%;}@media only screen and (max-width:1024px) {.fusion-body .fusion-builder-column-4{width:100% !important;order : 0;}.fusion-builder-column-4 > .fusion-column-wrapper {margin-right : 1.92%;margin-left : 1.92%;}}@media only screen and (max-width:640px) {.fusion-body .fusion-builder-column-4{width:100% !important;order : 0;}.fusion-builder-column-4 > .fusion-column-wrapper {margin-right : 1.92%;margin-left : 1.92%;}}<\/style><\/div><\/div><style type=\"text\/css\">.fusion-body .fusion-flex-container.fusion-builder-row-4{ padding-top : 0px;margin-top : 0px;padding-right : 0px;padding-bottom : 0px;margin-bottom : 0px;padding-left : 0px;}<\/style><\/div><div class=\"fusion-fullwidth fullwidth-box fusion-builder-row-5 fusion-flex-container nonhundred-percent-fullwidth non-hundred-percent-height-scrolling\" style=\"background-color: rgba(255,255,255,0);background-position: center center;background-repeat: no-repeat;border-width: 0px 0px 0px 0px;border-color:#e2e2e2;border-style:solid;\" ><div class=\"fusion-builder-row fusion-row fusion-flex-align-items-flex-start\" style=\"max-width:1248px;margin-left: calc(-4% \/ 2 );margin-right: calc(-4% \/ 2 );\"><div class=\"fusion-layout-column fusion_builder_column fusion-builder-column-5 fusion_builder_column_1_1 1_1 fusion-flex-column\"><div class=\"fusion-column-wrapper fusion-flex-justify-content-flex-start fusion-content-layout-column\" style=\"background-position:left top;background-repeat:no-repeat;-webkit-background-size:cover;-moz-background-size:cover;-o-background-size:cover;background-size:cover;padding: 0px 0px 0px 0px;\"><div class=\"fusion-separator fusion-full-width-sep\" style=\"align-self: center;margin-left: auto;margin-right: auto;margin-top:30px;margin-bottom:30px;width:100%;\"><div class=\"fusion-separator-border sep-single sep-solid\" style=\"border-color:#e2e2e2;border-top-width:1px;\"><\/div><\/div><\/div><style type=\"text\/css\">.fusion-body .fusion-builder-column-5{width:100% !important;margin-top : 0px;margin-bottom : 20px;}.fusion-builder-column-5 > .fusion-column-wrapper {padding-top : 0px !important;padding-right : 0px !important;margin-right : 1.92%;padding-bottom : 0px !important;padding-left : 0px !important;margin-left : 1.92%;}@media only screen and (max-width:1024px) {.fusion-body .fusion-builder-column-5{width:100% !important;order : 0;}.fusion-builder-column-5 > .fusion-column-wrapper {margin-right : 1.92%;margin-left : 1.92%;}}@media only screen and (max-width:640px) {.fusion-body .fusion-builder-column-5{width:100% !important;order : 0;}.fusion-builder-column-5 > .fusion-column-wrapper {margin-right : 1.92%;margin-left : 1.92%;}}<\/style><\/div><\/div><style type=\"text\/css\">.fusion-body .fusion-flex-container.fusion-builder-row-5{ padding-top : 0px;margin-top : 0px;padding-right : 0px;padding-bottom : 0px;margin-bottom : 0px;padding-left : 0px;}<\/style><\/div><div class=\"fusion-fullwidth fullwidth-box fusion-builder-row-6 fusion-flex-container nonhundred-percent-fullwidth non-hundred-percent-height-scrolling\" style=\"background-color: rgba(255,255,255,0);background-position: center center;background-repeat: no-repeat;border-width: 0px 0px 0px 0px;border-color:#e2e2e2;border-style:solid;\" ><div class=\"fusion-builder-row fusion-row fusion-flex-align-items-flex-start\" style=\"max-width:1248px;margin-left: calc(-4% \/ 2 );margin-right: calc(-4% \/ 2 );\"><div class=\"fusion-layout-column fusion_builder_column fusion-builder-column-6 fusion_builder_column_1_4 1_4 fusion-flex-column\"><div class=\"fusion-column-wrapper fusion-flex-justify-content-flex-start fusion-content-layout-column\" style=\"background-position:left top;background-repeat:no-repeat;-webkit-background-size:cover;-moz-background-size:cover;-o-background-size:cover;background-size:cover;padding: 0px 0px 0px 0px;\"><div class=\"fusion-person person fusion-person-left fusion-person-2 fusion-person-icon-top\"><div class=\"person-shortcode-image-wrapper\"><div class=\"person-image-container hover-type-none\" style=\"border:0px solid #e2e2e2;-webkit-border-radius:0px;-moz-border-radius:0px;border-radius:0px;\"><img class=\"person-img img-responsive wp-image-3565\" width=\"500\" height=\"500\" src=\"https:\/\/palatina-angels.de\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/Rolf.jpg\" alt=\"Dr. Rolf Neuhaus\" srcset=\"https:\/\/palatina-angels.de\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/Rolf-200x200.jpg 200w, https:\/\/palatina-angels.de\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/Rolf-400x400.jpg 400w, https:\/\/palatina-angels.de\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/Rolf.jpg 500w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, (max-width: 640px) 100vw, 400px\" \/><\/div><\/div><div class=\"person-desc\"><div class=\"person-author\"><div class=\"person-author-wrapper\"><span class=\"person-name\">Dr. Rolf Neuhaus<\/span><span class=\"person-title\"><\/span><\/div><\/div><div class=\"person-content fusion-clearfix\">Vorstand<\/div><\/div><\/div><\/div><style type=\"text\/css\">.fusion-body .fusion-builder-column-6{width:25% !important;margin-top : 0px;margin-bottom : 20px;}.fusion-builder-column-6 > .fusion-column-wrapper {padding-top : 0px !important;padding-right : 0px !important;margin-right : 7.68%;padding-bottom : 0px !important;padding-left : 0px !important;margin-left : 7.68%;}@media only screen and (max-width:1024px) {.fusion-body .fusion-builder-column-6{width:100% !important;order : 0;}.fusion-builder-column-6 > .fusion-column-wrapper {margin-right : 1.92%;margin-left : 1.92%;}}@media only screen and (max-width:640px) {.fusion-body .fusion-builder-column-6{width:100% !important;order : 0;}.fusion-builder-column-6 > .fusion-column-wrapper {margin-right : 1.92%;margin-left : 1.92%;}}<\/style><\/div><div class=\"fusion-layout-column fusion_builder_column fusion-builder-column-7 fusion_builder_column_3_4 3_4 fusion-flex-column\"><div class=\"fusion-column-wrapper fusion-flex-justify-content-flex-start fusion-content-layout-column\" style=\"background-position:left top;background-repeat:no-repeat;-webkit-background-size:cover;-moz-background-size:cover;-o-background-size:cover;background-size:cover;padding: 0px 0px 0px 0px;\"><div class=\"fusion-text fusion-text-4\"><p>Dr. Rolf Neuhaus ist Gr\u00fcnder und Gesellschafter der DNC Dr. Neuhaus Consult GmbH, ein Unternehmen, das sich zun\u00e4chst auf Konsolidierung und Restrukturierung mittelst\u00e4ndischer Unternehmen spezialisiert hatte. W\u00e4hrend dieser Zeit beriet DNC einen fr\u00fcheren Auftraggeber, der sich zwischenzeitlich mit anderen Investoren zusammengetan und ein VC gegr\u00fcndet hatte. F\u00fcr dieses pr\u00fcfte Neuhaus ab 2010 zahlreiche junge Unternehmen und beteiligte sich auch pers\u00f6nlich an mehreren.<\/p>\n<p>Neuhaus lebte bis auf wenige Jahre in Mannheim, reiste aber beruflich sehr viel. Er studierte in Karlsruhe Wirtschaftsingenieurwesen und promovierte in Mannheim in Betriebswirtschaftslehre. Anschlie\u00dfend Ausbildung im Lkw-Handel. Au\u00dfereurop\u00e4ischer Regionalvertrieb eines deutschen Baggerherstellers. Gr\u00fcndung einer Vertriebsfirma in Libyen. Mehrere Jahre, zuletzt Vertriebsleiter, eines Lkw-Anh\u00e4nger-Herstellers. Gr\u00fcndung, Bau und Leitung einer der gr\u00f6\u00dften deutschen Squash-Anlagen. Angestellter, dann selbst\u00e4ndiger Berater und Aufbau einer auf Konsolidierung spezialisierten Consultingfirma. Jahrelanges Management-auf-Zeit bei verschiedenen Firmen in Deutschland und \u00d6sterreich. Aufsichtsrat eines b\u00f6rsennotierten Unternehmens.<\/p>\n<p>Ehemals Mitglied im Mannheimer Gemeinderat. Wirtschaftspolitischer Sprecher, Gr\u00fcndungsaufsichtsrat der Popakademie Baden-W\u00fcrttemberg.<\/p>\n<p>Seit wenigen Jahren Aufbau der Matchingplattform \u201eStartersCapital\u201c. Dabei Beratung von und Beteiligung an jungen Unternehmen. Initiator des PALATINA Business Angels Rhein-Neckar e.V.<\/p>\n<p>Dr. Neuhaus ist verheiratet und hat zwei erwachsene S\u00f6hne.<\/p>\n<\/div><\/div><style type=\"text\/css\">.fusion-body .fusion-builder-column-7{width:75% !important;margin-top : 0px;margin-bottom : 20px;}.fusion-builder-column-7 > .fusion-column-wrapper {padding-top : 0px !important;padding-right : 0px !important;margin-right : 2.56%;padding-bottom : 0px !important;padding-left : 0px !important;margin-left : 2.56%;}@media only screen and (max-width:1024px) {.fusion-body .fusion-builder-column-7{width:100% !important;order : 0;}.fusion-builder-column-7 > .fusion-column-wrapper {margin-right : 1.92%;margin-left : 1.92%;}}@media only screen and (max-width:640px) {.fusion-body .fusion-builder-column-7{width:100% !important;order : 0;}.fusion-builder-column-7 > .fusion-column-wrapper {margin-right : 1.92%;margin-left : 1.92%;}}<\/style><\/div><\/div><style type=\"text\/css\">.fusion-body .fusion-flex-container.fusion-builder-row-6{ padding-top : 0px;margin-top : 0px;padding-right : 0px;padding-bottom : 0px;margin-bottom : 0px;padding-left : 0px;}<\/style><\/div><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"","protected":false},"author":2,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"100-width.php","meta":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.9 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Gr\u00fcndungsmitglieder - PALATINA Business Angels Rhein-Neckar e.V.<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/palatina-angels.de\/gruendungsmitglieder\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"de_DE\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Gr\u00fcndungsmitglieder - PALATINA Business Angels Rhein-Neckar e.V.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/palatina-angels.de\/gruendungsmitglieder\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"PALATINA Business Angels Rhein-Neckar e.V.\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-06-13T09:52:09+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Gesch\u00e4tzte Lesezeit\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"10 Minuten\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/palatina-angels.de\/#website\",\"url\":\"https:\/\/palatina-angels.de\/\",\"name\":\"PALATINA Business Angels Rhein-Neckar e.V.\",\"description\":\"\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/palatina-angels.de\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"de-DE\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/palatina-angels.de\/gruendungsmitglieder\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/palatina-angels.de\/gruendungsmitglieder\/\",\"name\":\"Gr\u00fcndungsmitglieder - PALATINA Business Angels Rhein-Neckar e.V.\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/palatina-angels.de\/#website\"},\"datePublished\":\"2016-02-27T01:32:23+00:00\",\"dateModified\":\"2022-06-13T09:52:09+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/palatina-angels.de\/gruendungsmitglieder\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"de-DE\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/palatina-angels.de\/gruendungsmitglieder\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/palatina-angels.de\/gruendungsmitglieder\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Startseite\",\"item\":\"https:\/\/palatina-angels.de\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Gr\u00fcndungsmitglieder\"}]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Gr\u00fcndungsmitglieder - PALATINA Business Angels Rhein-Neckar e.V.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/palatina-angels.de\/gruendungsmitglieder\/","og_locale":"de_DE","og_type":"article","og_title":"Gr\u00fcndungsmitglieder - PALATINA Business Angels Rhein-Neckar e.V.","og_url":"https:\/\/palatina-angels.de\/gruendungsmitglieder\/","og_site_name":"PALATINA Business Angels Rhein-Neckar e.V.","article_modified_time":"2022-06-13T09:52:09+00:00","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Gesch\u00e4tzte Lesezeit":"10 Minuten"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/palatina-angels.de\/#website","url":"https:\/\/palatina-angels.de\/","name":"PALATINA Business Angels Rhein-Neckar e.V.","description":"","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/palatina-angels.de\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"de-DE"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/palatina-angels.de\/gruendungsmitglieder\/#webpage","url":"https:\/\/palatina-angels.de\/gruendungsmitglieder\/","name":"Gr\u00fcndungsmitglieder - PALATINA Business Angels Rhein-Neckar e.V.","isPartOf":{"@id":"https:\/\/palatina-angels.de\/#website"},"datePublished":"2016-02-27T01:32:23+00:00","dateModified":"2022-06-13T09:52:09+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/palatina-angels.de\/gruendungsmitglieder\/#breadcrumb"},"inLanguage":"de-DE","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/palatina-angels.de\/gruendungsmitglieder\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/palatina-angels.de\/gruendungsmitglieder\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Startseite","item":"https:\/\/palatina-angels.de\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Gr\u00fcndungsmitglieder"}]}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/palatina-angels.de\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1736"}],"collection":[{"href":"https:\/\/palatina-angels.de\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/palatina-angels.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/palatina-angels.de\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/palatina-angels.de\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1736"}],"version-history":[{"count":15,"href":"https:\/\/palatina-angels.de\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1736\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":4381,"href":"https:\/\/palatina-angels.de\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1736\/revisions\/4381"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/palatina-angels.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1736"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}